仆街有時一條友溫溫下書唔識係到喊

呢排準備final

凌晨係24小時ulib冇啦啦溫溫下書唔識就開始係到喊 喊到唔做做乜咁，好似好大委屈咁

🚬

take it easy啦。呢一兩科考試係唔會左右到你o既前途。盡力解決(問人，做到識為止)就好，大不了retake一兩科。

你估你溫得入腦咩

冇事嘅
放鬆啲 唔好逼得太緊呀

師兄放鬆啲
利申 下年dse

試過

冇人幫到我，咬緊牙關頂硬上

喊咩 再大壓力你都試過啦

精神病？

姐姐借個背隻比你

加油呀巴打

點都會過到完成到，可能係時間問啫
加油

心情太差就出去自己一個人四圍行下啦
加油

Sis